［gay] 中年危機的心事分享區 （246）

警告:FF嚴重危害健康 不要自作多情去做夢

歡迎新朋友同舊朋友加入吹水

歡迎大家分享下自己依家既感情狀況或者問題
有咩事我地都可以聽你既傾訴或者希望比到意見你

今期禮物: 家用加兩千

係外地同大家say個hi

瞓醒有無好啲

岩岩瞓醒已經開始眼瞓 點頂一日

打個飛機先 好似我咁

邊有時間 仆住出門口

琴晚都打左 依家無咩mood

片

Gaypornforu

個馬桶有噴水功能
噴到好爽

岩晒你啦

洗屎忽比老公屌

唔洗出酒店啦 搾乾你老公

由朝啪到晚由晚啪到朝

你同老公都試下
順便幫佢減肥

岩岩遠遠 望到件鬼仔 外國人可以點埋手

下玩咁大

我見嗰個白白淨 25 27 戴黑框

落bar 有冇機會

app

yauyau is a poor boy

咁傻仔同人打真軍

你滾

好惡呀

至理名言

點解我冇
全部廣告PAGE

無點

我都唔係男神 問我都無用

叫春?

唉，生活好難，見左幾份工都嫌我唔多經驗

I’m not yauyau

講事實都要打

持持原來open relationship

佢知？唔介意？

dinoisthebest

藍生

係就好

有幾好~

至愛睇持叔每日告解

其實香港洋腸好參差

冇動心就冇告解
人地話晒為你付出咗咁多精汗

精姐 日日都出唔少

你個啲有冇持叔咁多故事先

無 毒撚打飛機唔算係故事

持叔個啲每日都背負住愛同罪

邊度識到韓仔 點搵

係偷食上癮

我都有性上癮問題

有冇故仔聽

梗係 揀飲擇食 點可以亂食

我要求太高 揀飲擇食會餓死

點解成個天都係紫紅色

中年危機有咩？

利申 中年左十世

open

選擇性告解

睇了

正吖淫笑一仔

甩頭髮

男人高度同J長度係唔成正比

LIHKG @ Android

唔成 我183但短I

係吖 等叔叔睇睇先

1次

咁少
無3次唔好比你老公落床

好眉好貌都帽

老婆比帽我帶！仲要傳染埋性病比我！

大隻仔

好靚仔
帽完對女人有陰影 轉gay

早晨

慘慘豬

咩名

圖書館

呢件係泡菜 似泰仔多

陰公豬

Hi what's up

唉，今朝見一工，我做左果啲intern比人廢嘅無經驗，然後就直接唔見，話唔合要求

此處不留人 自有留人處

不了

蒙頭

4分 0

好靚仔

佢個樣襟老 你話23 24都似

長好過 粗

長多數硬 15 16cm 好夠硬

香港大把size長過 泡菜

想要男朋友。。

充血點會唔硬wor 傻瓜

不過要睇一仔技術如何

咁仲叫你上去
冇睇cv?

長 無咁易滑出黎 做到好多難度高動作

講到人 心癢癢 痕痕地

放心 我地唔會有任何可能性

@dinoisthebest

cc 你可以搵 dino 呀 佢有唔小貨

唔好拉埋一齊講

知我條野正都唔駛咁講出黎既

睇到游學修成個鴨咀獸咁既樣真係反胃

你條野…

你食開屎?

佢條眉太突出

講起碌野 好懷念九龍灣那件猛一

留名等人hi

Hi

Hello

Hehe 你好

face
stat

睇過

Pm自己問：）
年紀就後生啲
瘦底

少的好

越含越多 漿糊咁

扑野呢？可以連KY都唔洗用

有幾漿呀
精咩

要用

呢張都可以喎

高度 差好遠

百萬保險佬

林一峰咁

好撚眼訓呀
係公司恰咗半個鐘冇人理好正

好悶 準備收工

點知佢，我覺得好侮辱，我唔多qual 唔比interview無所謂，但叫人上去再走好差

開公司名

好悶

排緊隊入健身室

你獲獲無套？

有個阿叔係咁唔停講野 煩死我

@dino ]
is that you ?
但係明明唔小人pm你關心你

唔搭 佢好煩
有似無啦啦係咁同我講野 煩到我唔想理佢

其實如果兜野係上面叫你走真係幾過份

自尊心一定好hurt.

唔好諗咁多啦

下份一定更加好

乜你會想屌零仔架咩

我無咁嘅需要

不了 得閒吹不如努力做
咁廢仲唔專心做真係唔掂

我無

15 16都叫長

康文?

我幾時講過我係零?

Yes

噢 原來你唔係零

sorry lor

薄仔咁講搞到我好自卑 姐係 15 以下已經係納米

你又幾多 拿出黎度一度

屎撚單啦

聽晚邊個去bing

我唔去

買100佢唔會同你相認

我下星期先去啊

btw 猛一先好黎相認

16算長啦喎

毅進星 100

圖

好複雜氣氛 又相認 又猛一

係咪好想join?

需唔需要填form

冇讀asshole 冇睇漫畫 宜家冇劇煲 冇睇書
冇人pm

落兵兵相認啦你地

好慘 似一個明星

oic

U go too?

想呀 之前未落過

bingbing有警犬踩場勁正
開大燈 照妖鏡咁

初嚟報到自

原來連登 gay po 都有兩個

連續幾日無剃鬚 好爽

ok

睇邊度岩傾就邊度囉

新手，中年即係？

嗨

hi

早

你地幾歲？

24

嗨早晨

中年危機？

30

有無咁快

熟男

有份穩定工唔愁無飯開
身高180
有意pm

呢邊全部都係樣衰肥柒毒撚 齋吹水冇信心撕膠

幾長幾粗

好耐之前add過入gp
發現好多細路

係咪記錯po

比啲矜持好無

呢到多數都廿三、四

咁慘呀

我18 招牙哥

矜持矜持 幾多錢一茶匙

廿八咋下話

淫零

唔記得了

26

呢幾年時間過得好快，咁快自己就老咗咁多

泳池1米3都出事

高嘅 我鐘意

街上見到 身型高男仔 自自然由小腿掃上去patpat 掃望

邊度識 羨慕吖

冇人講過冇拍拖=冇扑野喎

咁佢做咩架

大把求包養既係佢門口排隊

主人請唔請 奴

有無巴打鍾意睇戲

唔請你

睇咩戲 ？

又關你事

睇咩 睇咩戲

鐘意巴打 身材夠高

我做開影評人
約我啦

下你呀

持叔鍾意類型 我醒一醒

真係影評

鍾唔鍾意睇書行博物館
我最近都識左個鬼佬高層

影多啲裸露相

反正都無客
可能有人重口味呢

咁岩嘅

經過

是哦

Ok 唔講

點解會理個真心膠
又話自己賺唔夠一千都可以成日落bing

放工

已經攤左係床上面

logic flaws
第二句暴發戶思維 中華民族劣根性

腿張開等緊？

等緊老公

好多人窮係抵撚死既

有無諗過復合都要請食飯

喔啦啦
啊啦啦

廢青係得閒d
仲可以秒回添

朋友你也是廢青嗎

你係放緊暑假?

i see
今晚落唔落呀

邊兩個

係咪要11點前落到去

排隊果到應該無冷氣啦?

你d fd子唔去？

食埋個飯答你

yo我去呀

好

Pmed

去 fun 咩無所謂，反正偷食是常態，我個心仲有一個屬於佢嘅位置

無論你喜歡誰 請你記住留下給我這位置～

所以我認我係一個 on9 零，仲稔住等咗佢咁耐

希望佢能回頭加上睇到你

我無乜信心

當初大家有個好童話式嘅開始，但無疾而終不留痕嘅終結

係囉

嗯

爆完 眼望住起勢含 啜到一滴不漏

應該練結實的 有腹肌就完美

同感

嘩 鋪頭都未開
4 5個人排隊係門口等睇醫生

星期六都咁多人病

flirt直仔成日做

但失敗？

有冇人想一齊做gym 成日去都好怕見到d大隻直仔睇到失魂 搵人督促下我

你邊到做先

jet lag

轉機啦 黎我到

豆巴去左邊？

果啲真係病到半死

今晚邊個落兵

秦國

去藥房配藥又平d又快d
我多數都係咁

無朋友
雖然去聽張敬軒都係睇佢做drag queen

你都冇人喉 落去企

哇好mean

而家限人流 連身貼身既機會都冇埋

樣子身材

周圍掃射

有幾可愛

咁不了

身貼身周圍磨

熱到仆街

今天還好吧

0/2 無限

起碼人地識搵錢 溝到仔

係海洋公園玩左成日 好攰

唔多

係水上樂園玩咗半日
攰

真好呢

D仔如何

有冇人愈黎愈憎恨女人？

唔好話女人 好多男人都係
無學識 無世界觀

留名

你好

新手 leave name

你好 有無咩心事

嗨你好

有呀 我孤單寂寞

呢個post好多人都係

歡迎分享

下星期五去兵

祝你搵到食

兵係咩黎架？

醜樣

ur face

not my fate

又叫春

打真軍藥食晒未

好掛住香港

Where are you

無端端做乜咁傻仔

俾人執屍

係呀 好寂寞

倫敦人西?

唔係呀 北方城市 邊個就唔講啦

近火燭個度?

唔係啦 未到蘇格蘭

出名pudding?

相認未

係

England til I die

入到8強收貨

德國先係佢唯一對手

仲有冰島

好掛住歐洲啲洋腸

香港人唔會有既野 團結

泰國啲仔個個營養不良

係你營養太好啫

食左乜

營養好 咪有人要

肥

識睇一定睇第二節

又食左?

咩節目名

咪有名

oh 朱鑑然

星期日都無人

機場返緊屋企

休息啦 攰到傻鳥

[轉貼] 香港網友分享酒店"叫外賣" 初體驗

係susan grp見到有個空少話自己成日去

有圖有真相

好高質wor 有冇ig

你去撞下佢loh

嘩 ok wor 多謝哂

嘩 外表斯文

[tumblr]福建的大屌帥哥又有新直播片段 - 電影區 Forum

蝗

邊度黎個SUSAN GROUP

link?

半年無扑嘢了

好空虛寂寞好凍

見到你入啦

墨西哥食屎啦

感覺奇怪=沉船

惹埋條仔都中招

搞乜8個負皮

訓唔著呀屌！！！！！！！

咩人黎架

氣場好直wor

早晨

番香港

我都係啱啱到港喎

返工

人醜就要多健身

邊度聽話佢基 係咪sauna傳聞

兒童台有人聲稱同佢搞過

兒童台 未聽過 咩架步黎架

張張相個額頭寫住pure top

唔得咩

得

[dragonboatfingj]

中大艇 扯住行

唔得嘅

你睇緊？

渣架

無ar 屙緊屎
龍舟好遠

岩岩瞓醒 唔想郁

我10點醒咗都係啱啱先去屙屎

八半醒左 又瞓返

阿sir 點只18cm

oh oh 多謝指點

求其cap

貼呢類 好好多

佢腹右邊有印 係咪胎記

睇圖睇到左右不分

左囉

[sosad傻］

[sosad傻]

極不安，兩條麻甩佬去旅行間酒店房竟然係一張雙人床...

懷念做愛既日子

返到香港就禁欲啦

susan welcomes you

好想拖長拖 唔好再俾啲散拖我好嗎

我都蠢咗次

要搵d同自己諗法差唔多既人先得
當然好難搵

老公想帶我同一個可愛仔仔fd上去
我同老公都未去過

講緊我？

應該無咩人諗野似我

你老公係咪想雙飛

唔係你但你見過

咩牙我都想飛果個仔仔
雙龍

下你牙？
等你去完susan比報告牙

咁一定係我

你老公比咩

做下運動！

Good

我啱啱先到

哦 個個我都可以

你又知我講邊個

Welcome back to hell

之前打牌個個

佢係我同老公既老婆黎

話說我好似聽過有個毒撚溝佢

收到，仆緊去做gym

下 講真? pmed

新人lm

最多拉埋佢多P

好淫

黑人問號

群p 正
我做地毯

又hea左一日

屌 民建聯燈我英格蘭

踩到你骨都斷

如果佢接受到你都要分手既佢好慘

gay佬

好驚guy佬

臭雞

屌我

都話你掛住我碌巨龍㗎啦

yes 幾時有得食

你幾歲？
其實呢幾年去歐洲都唔使好有錢 肯轉機既三千蚊機票都有

[突發 有片] 一對HeHe相約在家扑野 過程被一眾市民一覽無遺

係咩

1999

多謝支持 巴打
下次可以試下open relationship

結果講咗真話被一個追求者聽，但係結果睇嚟佢應該唔會改

多提肛

教我 網上果d無咩用咁

其實真係好困擾

等我黎搵下你個profile

其實我jd個profile好似係最hea

Hi 初來報到

睇左做瑜珈條片未

嗨 晚安

face stat

好悶牙 有無人傾下計

13/130/130 似欣直

排骨仔

冇講你都估到。。。

有冇蝦味添吖😂

Hahahahahahaha

SL去

can try?

engerland engerland engerland
england til i die

第一次跟黑人做愛

點解咁多on仔係入面

on9仔

心情唔太好 BTW hi

Why

Refer to #838

比人追唔好咩

好，

但係佢開左太多空頭支票

追兩個月，大部分都無實現

唔好受溝咪得
個主動權係你到喎

好想試下比咁既巨根屌

連最簡單有少少交帶都 0

所以我無受溝，只係講左真話佢係咁煩我

今日終於都來臨

咁咪唔好理佢

加油

換兩次套咁少

唔用先係王道
做愛用套浪費哂

搵fun都唔用咩

吓 浪費

同得黑人 好難落到床

Cc叔有經驗？

無 邊敢試
睇片黑人 巴西人都差唔多級數

夠膽唔用 佩服佩服

人地身痕啦

保護自己嗎

jackd 係咪神神地 慢咁多

咁又係己兄生得高 雙眼一定周圍昅

吊高黎買

不敢想像！好似打MMA咁。

有講錯咩

我個女同事男朋友係尼日利亞人
勁黑

想奶

肥仔

有肉得罪你咩

貝貝好似操fit好多

訓練下就得

你又知
睇過:?

日日塞一次 通通就慣

弟弟不累

咁玩一定好正

好似幾靚仔

肥仔正

點樣

乜唔係已經講過好多次啦咩
不論明示暗示都好多次啦

何必

何必個原因定何必個結果先

原來連登有咁多個gay post

yes

朋友？

seed

好柒喎

玩到黑lin

咁多野講 翹高patpat

豆既朋友

係幾柒

做完運動 好攰呀呀呀媽

你地要求好高wor

猴 slim slim fit 正太 是旦一樣
我可以

跑步？

四樣都唔係

肥嘅走開啦

屌你

腹肌幾時先會出黎

1001